ADMIN幾時開韓狗台

好撚煩 上親黎10個有9個都係韓狗KPOP POST 上音樂台意慾大減
男人老狗鍾意埋KPOP D垃圾我係你就死撚左佢啦

韓國剩係敢負評

KPOP 算乜嘢音樂

剩係覺得好撚嘈好撚煩 真係好撚難聽
除左D塑化雞有D睇頭外根本一無是處

好撚多韓狗

包裝音樂

音樂台係咁架啦

高登果陣認真冇咁多

屌佢老母一個組合開一個POST 煩撚到ON9

高登講到依家

韓狗死全家

就算佢地唔係韓狗，係日系idol都照屌
一個組合一post真心煩 重點仲要唔係討論音樂
粗卡，粗係老母就有

講左咁撚柒鳩耐都冇解決過班垃圾

KPOP都係音樂, 咁半夜樓下狗吠都係音樂啦啱唔啱先

有冇師兄認真搵過Kpop有冇chord progression 或者有值得學習嘅地方？
定係只係一堆loop,冇野好學，堆填區音樂

你有冇見向左走向右走過x-japan/陳奕迅 係高登有貼圖區?
點解冇?
因為人地sell唱歌,
唔向左走向右走係sell樣呀傻閪

We are X

Btw 高登音樂台冇晒kpop post
點解就唔見得多番人討論“正常”音樂

因為冇咩人會欣賞音樂，一係攞詞打飛機，一係睇樣